[童年 ]唔好去大富豪呀，我要去中國城呀

到而家睇番都覺得好正

Youtuber既先驅

但係而家好似好少人識佢

白雪，你真係好樣衰，好樣衰呀！

我十日無刷牙喇

btw宜家美女與野獸個老豆畀人買咗去新疆

賣

白雪依個名真係好難聽 好難聽啊 我可唔可以掟佢落山啊

咩話 你想掟佢落山

你哋冷靜啲啦

仲有冇人識佢，輕輕一推

係吹水台到好快沉底

我愛尹光

唔好賣爸爸呀 爸爸好慘架

好嘈

個配音其實無得輸，而家揾第二個配都無呢種kai味

有冇人睇過巴士呀叔版